CU pt master Translation

有冇巴打/絲打報咗？留tg傾

ching有無interview?

你報咗？可以留tg傾？

呢啲乞食科仲讀master

直接打咗去問
應該fail

巴打讀過translate?

Tg傾？

英文系

識朋友報咗full time 已有offer